javascript

咁簡單既野，點解高登咁多年都出唔到

因為廢囉！

因為唔想中 xss
為咗保險 (好似係) 所以唔俾隻字出黎?
<script language="javascript"></script>
<script type="text/javascript"></script>
<script type="application/javascript"></script>

不過其實唔指明 JavaScript 都行到
<script></script>
(順使試下有冇咁嘅 vulnerability 先)

高登全面SUPPORT IE
幾好呀

想問下呢
html 用 $("#id").text()去get 個input.
隊落去sql 度怕唔怕有injection?

兄弟，$ 呢個係 jquery 喔。
另外，你個 sql 炒硬。因為有D field 會有 '，'' 等等做 styling，你個 sql query 會炒。（除非你 insert 果陣做曬 escape）

如果你做左 escape，應該冇乜可能有 injection。

我又試吓先
照計應該唔會俾人 bam
alert("@");alert('#');
<script>alert("@");alert('#');</script>
' or '3' = '3
<style>
body{
background-color: green!important;
}
</style>

試 quote

引用回覆會 escape 咗

依個年代仲有人教用 escape
用 parameterized query 啦

用 framework 佢自己識parameterized / escape

唔好意思囉，我呢D老屎忽係用 real_escape_string 架～

PreparedStatement 表示

real_real_escape_string

留名

而家主流係ORM，大部分情況你可能連Raw SQL都唔駛寫，當function掉啲params落去就得。。。